反暴政/警暴英文歌

最近各區行動都會有人唱歌，榮光、肥媽以至有班警察弱智仔，證明音樂容易入腦同宣傳。好多年前都有人作咗首歌講聯合航空整爛佢支結他，條片瘋傳後hit左最終亦令UA高層道歉。

我地而家d歌都係廣東話，帶唔到俾全世界，而家我地目標要打入國際市場，所以係時候發揮集體智慧(我自問創作0分......)，一齊創作首英文歌等大家以後活動可以一齊唱，衝出國際，亦可以俾其他國藉既人都有機會參與同支持我地。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動